一齊討論舊港產片

鍾意睇舊港產片，好似許鞍華《瘋劫》果啲
《癲佬正傳》呢啲
但身邊無朋友睇
想搵人圍爐同推介下

見到我個名就知知我咩料啦
但而家唔得閒，留名再講

等你師兄
喜遇同路人

樓主鍾意邊類先?
如果文藝片嘅話忘不了都幾好睇

港產片好多架喎，粵語長片、邵氏電懋、新浪潮、80-90年代都係喎

好想買瘋劫blu ray

最鐘意80年代恐怖片，效果山寨得嚟又好得人驚

又係第一類型危險 打蛇果d

而家時代進步咗，反而冇咗以前果種質感，特別係啲罐頭驚嚇音效加埋個好raw嘅畫面，個效果出晒嚟

猛鬼出籠，艷鬼發狂

重有正英開始嗰堆殭屍片

邪、邪鬥邪、邪完再邪

喋血雙雄
辣手神探
英雄本色

大家點睇沙甸魚殺人事件

兇榜呢套又係必提

lm先

有冇人鍾意睇許冠文嘅戲

混亂三部曲

鍾意佢哋幾兄弟一齊拍嗰啲

咁以前的呢D算係大路必睇

新浪潮之首應該徐克—蝶變

半斤八兩

蝶變不論劇情，人物，美術都突破香港傳統古裝片，絶對是劃時代作品。

南少林與北少林 唔知點解記得

睇以前啲戲見到特技穿哂崩 露哂威吔
唔知點解又冇嘢
而家果啲句對白配音唔對口型都要鬧

可能我哋對以前啲戲包容啲啩

麥當雄嘅梟雄片

疆屍片

話說呢度有冇人睇過洪金寶套敗家仔

睇過又點

秋天的童話

齋講配音以前可能真係因為套套都配音咁滯，啲配音員確係專業，食字正同準

南洋十大邪術
強姦2

想睇港產咸片 不過搵唔到

有冇人睇過打蛇？ 好cult 嘅戲講男女主角人蛇由邊境比黑社會捉住點樣逃生

有殺無賠

勁鐘意甜蜜蜜

用1080P畫質去批評番當年的穿崩威吔

點解周星馳啲戲演員配自己音
冇乜讀稿甩嘴問題
效果鬼馬生動

多戲上，多戲種，多經驗，多機會練

長輩話最好睇係6－70年代港產武俠片

有

有
呢套超經典

睇到唔舒服

唔反對
但8 90年代啲戲都好睇

要求愈來愈高 但質素下降

以前特效係差啲 但演員嘅質素同故事劇本比起依家係出色啲

墮落天使睇完先知好似應該睇咗重慶森林先 但到而家都仲未睇重慶森林

龍虎風雲
英雄好漢
玻璃之城
甜蜜蜜

港產警匪片非常好睇

睇開港產粵語殘片

邵氏兩大王牌拳頭枕頭戲, 當然係好嘢
張徹睇曬九成戲, 陽剛氣息, 盤腸大戰, 血流成河
當然仲有楚原

粵語片嘅黃飛鴻, 如來神掌亦偶有佳作

大拿吧啦艷情片
70年代的邵氏枕頭戲
80-90年代嘅古裝鬼怪咸片, 何蕃嘅情色片

唔知佢係咪講之後啲咸片
但網上真有唔少

清鍾意邊套

警察故事1234

大笨象嘅身型 馬騮咁靈活
洪金寶做得好好笑

有套戲係講鄭中基做變態殺手，老鼠安做黑警捉佢，最後發覺佢2個係識嘅唔記得個戲名不過套野都幾cult，印象深係因為細個睇時覺得鄭中基個樣好恐怖會驚

開心鬼系列，不過大個咗冇再睇過

x戰(暗戰，寒戰。。。。), 大事件，天下無賊，警察故事。。。

緊係PTU同埋機動部隊系列啦

大家平時喺邊度睇港產片多？
Netflix?

Now電影台大把

無Now

申請先屌

好多舊戲
不過有時做嚟做去都係嗰啲

一個字頭的誕生
扭橋扭到出神入化

以前亞視成日播

有冇翁虹 滿清十大刑具？

我覺章國明同艾迪套邊緣人， 可比得上無間道

呢套戲正
一念之差
一係做英雄 一係做狗雄

九龍冰室

整體雖說不上很好，但有幾幕好睇好深刻

一幕係冰室俾班蛋散搞，九紋龍d舊部晒馬救駕，另一幕係九紋龍回憶起老豆，然後講左句“後悔，非常後悔” 再加眼泛淚光嘅神情，我認為係伊健做戲其中最好一幕

籠民
半邊人
美國心

可一不可再

有冇譚家明嘅戲嘅link

我都好鐘意70-90年代香港戲，
2000年後好睇嘅十隻手指數得哂

邵氏正，五郎八掛棍

車魂

而家見到啲CG鬼想笑就會